BNTX 圍爐痛哭區

好想喊😭

世界疫苗都輸？

今晚現代批埋，核爆

仆街買曬pfe bntx mrna, 3隻都最跌

妖股狗莊

佢老母臭西札撚住我d錢

早知今晚放撚左佢買tsla都賺番已經

長期股東

過敏

107.5

揸到新種病毒再出現

狗莊日日殺

有冇放

又插5%

中撚晒伏

又跌 痴撚線

巴打幾時放

貨已溝 $110成本
老實講短期升多$20好難
我都唔知，等反彈走咁啲再trade低個本

$12x 想走了

每日好痛苦

105 果陣走左，完全無力升

點搞呀

成600股呀屌

同你差唔多，仲要高位all in😭

守埋呢晚
聽晚無料到散得

On99 日日跌